屌你熱狗真係笑大人地個嘴

人地成個1月未贏過
就係贏你地
垃圾

今日2月喇

樓主都笑大人個嘴

連而家係二月都唔知
樓主連垃圾都不如